[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1706)

Why so ez

負評

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

仆街又要search post名先搵到

廢車。。。入一粒啦

咪撚入黎囉

三星goal

三星1 0

針

好波 輸埋

屌

唔撚洗跳 FG又中！

針得

三星

0.5/1b

全北

十分鐘反cup 到2球嗎

水星絕殺

廢車 你老母

今日1蚊都冇收過

全北食屎狗

好彩無買全北

大船又沉

正

Boom 了

溫馨提示左大家了

水手 和-主 主勝 gogoggo

垃圾車我屌你老母

多謝得巴，三星fg cashed

廢車

多謝牙得最後100又翻生了

得神

入多粒

可否 me

入多粒開埋全格就正

派我?

買咗1.5B

廢車讓半一

1.8

要NBA了

廢車屌

有無人信廢車追和

冇

全北後衛放慢腳步望住個波

15倍機會又黎

手足sick ball

last 一口 諗緊點買

我岩岩仲想叫大家馬上跳

0.5/1大派錢咁派

追和都冇用啦 買左盤

反cup

南泡半和❌
越南第二球+3/3.5s❌
垃圾水手盤+FG❌
廢車盤❌
另一隊垃圾水手盤（-0/0.5）❌

2.78 ng 失去左既 係時候拎番

會cup
入10蚊先

頭三場買細大大
全開對家

又著曬燈

cup唔夠膽買

半一上盤俾狗買 大家未學精

全北汽車笑鳩死

jumped 希望得仔會記得我

又要allin多次先

又贏啦得蛇

有冇同路

買乜

下場買咩

挽留

廢車贏波派一個500走數死全家

水手456佢

Lm

反cup吧心跳

Cup！！！

lm

me

難啲 但支持

lm gchi

ME

三星下球

銀行57蚊 馬會0蚊 垃圾杯賽

支持

我都覺

廢車追和 先啦 開番個全格出黎

我了

2日全jump了又要戒賭

入多粒就正

我

水手入未

支持你

呢邊穩，專心叫心跳

狗會未派 有7毫子可以買咩

水手第3粒唔該

有冇人me我？

又有衝動想5K 2X1
賭癮真可怕
好彩我今日3場心靈投注都輸晒
止一止住個念頭

橫濱入未

Lm 不過我真係有信心佢會反cup 一齊收錢

6.5b會唔會針

9c

又中 屌你老母

三星2 0

0:2埋 屌

買左10蚊反cup

2:0

派我！

全北汽車 0-2 水原三星

0-2

笑到

三星2:0 阿得

1:2

全北亞冠夢碎

你之前唔係全針？

Boom了

全格

廢車我屌你老母

輕鬆到

我注10蚊

清水2 1

心跳2-1

1 more goal plz

0:2

1:2
倒掛

上！！！

比多球

到你心靈投注中左
就會屌曬鬼想點解唔買

心跳

心跳cuped

1-2 針

正 走地 正氣

牙得我了

清水頂住

西水西跳入未

垃圾水手

全炒，我真係好撚勁

全靠你都覺

viet jets 全北 水手 全中88

全北 無柒頭了

好撚靚

水手我屌你老母

太多lm睇唔到

全北70倍反Cup

屌你

清水2:1頂撚住波膽

全針D咩

糕

跟唔切得蛇

上樓了

話左心跳cup硬

咁我了

-2C兩場都係

拿子

allin了

仆你個街 咁就做左10蚊善事

有翻心跳了

墨城2.5B
全北半大+盤
水手盤全針
下場買日本盤

心再次跳了

0.5/1大手足上水慶祝下
2.22入

咁多心跳

0:3?

3 0

三星3:0

0:3

真係好撚易

三星勁到

全北0-3

0:3笑撚死

水手 廢車

買左同心投都針

睇黎要玩玩虛投了

奇蹟全大！

10c

水手追和反cup好嗎

全北汽車 0-3 水原三星
要客其他了 牙得我了

角細jump

自我放棄

3 星奇跡大波

派錢波
但買唔切第三球

咩撚野事阿

三星上半場d戲又幾真

2.5b唔洗10min

賽前2.5b食埋

屌你老味 玩閪咩 全炒

一個反擊搞撚掂左廢車

5分鐘開撚到咩

11c

CLS

咩話 讓半一 0：3！？

又炒車

CLS廢車

三星唔好入啦 刷下角

廢到

痴撚線

係咁買第3球7倍買到8倍都買唔撚到

唉 輸左$600汽車 贏左大波$100 值得咩

0:3
好日唔買韓假，一買就出事
以後都係避韓假

應該可以平返輸心跳果注

開埋3.5大得唔得

買3.5/4b 屌你老母

-2c

個龍廢撚到

岩岩都係 一上8倍就停買唔到

心跳太撚正氣

全登炒車 btw 半場2.5b cashed

韓假場場都最後10分鐘先開始踼

5分鐘車會入4粒

屌重諗住3/3.5b到1.8入
點知入波

全北8.5b ok?

買埋3.5/4 b先

全北反cup 到我真心會dum 春點解無買主其他

買入多粒仲好

淨係睇尾十分鐘ok

水手果種廢

咁快好難買到

韓國隊經典 80分鐘半0全3

夠膽入多粒 三星

見到8倍唔比我再傳送就知入了

話説輸盤係咪有巴打派我200

廢車又打假

Approved

水手係關咩事

比人炒3 咁唔係假波了 水原亞冠杯上晒身

全北夠膽就反cup 4粒！挑！

應該得 1分鐘1 粒 無問題

幾星期前有一場 80分鐘00
完場3:3

唔記得邊隊

韓仔刷角呀屌

廢車亞冠都廢到咁

買左水手13.5s同全北7.5b都係一秒load完

Quote錯

馬會即場有delay信了 死都唔俾你入下一球

下場水原打假 大家可以all in廢車上樓

5點至6半既4注全炒

放心啦廢車會連入4球

唉 玩撚到灰 1k>4k7>1k5>4k3>0

韓仔打假打到咁

下場先

炒左車 但回復心跳 好過無

勁中

橫濱cup佢

封夠未呀

上過4k 唔cash out??

好 轉睇水手個場

2分鐘可以入到幾多粒

你抖抖先，平注玩下咪算

屌 三箭前射手幾時去左心跳

未完場

下次事前 求你

衝動是魔鬼

心跳俾多幾球

本身重要係4:2 球證改到變3:3
果場係我見過最假既波

好彩skip咗廢車

俾兩角我

廢車 仲讓人半球1球

應該係心雄，想4k上10k

臨開波個盤太撚怪

夠膽入多粒 廢車

馬會fat fat

又要離開波po了 好不捨

星期三 4 橫濱水手(主) 對 清水心跳(客)
主(第四球)

韓假大戰就算用亞冠包裝都係假波

通常一大注就收皮

補幾多AFC

準備針
即場睇水手廢到

馬會肯派心跳第三球未

1：2 心跳cashed

真，原本都想買，但望下覺得太怪，自問睇唔透skip算

補4 唔該入波

易勝

想問下岩岩點睇廢車？

原本想買5倍1.5 唔敢買

同我差唔多

水手快撚啲和

過關真係磨都磨晒啲錢
單注買好好多

睇住慢慢一口一口針好過癮

講左三星亞冠兩隊波黎
無人信

想買但無錢了，心靈上支持下

絕殺

炒撚曬車

same

無柒頭了 廢車

經過今次唔會霸玩杯賽同過關

點諗到咁假

真心唔識玩盃賽
盃賽勝率低到

食個飯返黎變0-3 三星 果然係10分鐘NBA

水手換走埋久保

炒車

1k 點上返40k

買完0-2秒goal諗住補飛都補唔切

原本我想買三星3:0阿 CLS

都話杯賽多誘盤 度完要買對家

韓仔斷腳啦 廿幾分鐘兩角都無

比多粒

仆街車
一條過關一條單頭
又要入錢啦

一係玩保本 3x4 4x5

呢個真

7.5s

水手追和plz

以後唔玩盃賽

佢咪4x5 不過

絕殺未

1k>2k1>1k4>1k7>1k>500>50>0

水手請追和！

唔貪心，追和就得

上面果注同我條過關一鳩樣

係喎 頂

同你差唔多 都係1k左右開始連jump

日本仔個場要咩

屌 All in日本

一定追唔到

水手請問可唔可以比番個本我

水手追和大家開心

今晚杯靠早乙女了

3.5/4b 針 仆街3星

心跳再入佢

水手下球再買！

跟

最後三百已ALL IN日本上盤
利申今朝仲羊1K，之後夜晚已連針5場

想問買左清水盤, 應該補和嗎？

入1k跟

唉大注左汽車 仆街

買客ng

打得假波多 有報應

心跳應該入多粒

咪住啦你

比c

買左

停角

差D12M心跳

水手紅，88

全餐

紅牌

水手rc

水手紅88

水手88

聯賽自己都睇中

原來唔係

水手玩撚完屌

紅了

遲多秒拉都12M

心跳妹到完場算啦
頂住我個波膽

紅咗點刷角 針

啊鵬好撚搞笑

唉針

睇下公開係咪真係會針先，回歸

水手紅埋

水手玩撚完

jump了

阿得

似係收左錢

買水手係咩心態
贏一場神船變強隊

RC 水手準備 GG

紅左仲勁 要教？

水手反cup 25倍 上樓好機會

Fc橫bin就話買姐

再買

水手學下fc横bin ok？

水手差D!

又可以跟

球彩台真係搞笑得黎係真係熟波 東網啲垃圾真係

屌你 咁多紅左仲勁 我戒賭

冷靜呀阿得

Whitney

上次fc紅左俾佢cup幾球

紅左仲撚勁ok？

紅左仲勁,戰神牌?

怕閪咩

水手咁都追到話？咪玩喇

反正入撚硬

紅左仲勁

水手條撚樣cup黎cup去唔射

心跳gel

CUP你老母CUP

唉屌 又黎連針

心跳個傻閪咁都唔傳

呢場假波擺明做心跳

空門都唔傳係咩玩法

心跳ng?

水手3.5/4b

中場唔塞車 進攻順士

我唔係扮勁 杯賽我起碼真係未見過杯賽盤神
聯賽誘盤 你估到係咪誘 兩隊成日見
杯賽好難分係咪誘盤 咩柒出副選 咩呢個杯主隊唔恨拎 呢d消息邊個放 咪又係莊家

係時候買25倍反cup

唉 cup please

屌你真係做1:2唔通

未買呀！，球彩條友把聲好西。。。

Gchi

和啦屌你水手

過多10分鐘心跳唔入就買水手反cup了

比c啦

心跳唔洗頂都羊

1:3？

屌你老母一定假波

主紅逼害角大

黑撚埋12m

唉

杯賽唔係靠睇盤
好簡單 你自己望返亞冠近10年 半准決賽 首回合會固定開幾多個上同下盤 你就知道今晚買廢車果班人幾撚on9

咁都無12m

紅左仲想和 買心跳ng追番啦 成2倍

咁撚樣都無十二碼？

連12碼都無

12M都唔比
真係造波

dllm球證

但係心跳都廢呢

利伸無買

假波黎架呢場

日假好波

買心跳好過喇

假撚到咁都唔比12m

痴撚線點玩

咁都冇12M...

咁總之閪杯 就應該小注/飛 岩唔岩聽先

個大沒1.7水又落到1.6 點玩阿

日本贏盤 今晚j阿聯酋AV

等緊高水3.5/4

又無？

2:2？

又會咁岩比rc 開波秒goal條撚樣
一撚定係唔跟劇本 導演未話action就入波 見你唔聽話比張rc你冷靜返一排

我買撚左心跳都覺得呢球要12啦

話佢插水

仲要話插水

黃撚埋

黃水手

黑到爆

唔撚買算 場波cls

買咗心跳都覺得好撚黑

又無 點撚樣呀

插水

好波呀球証！MVP！日假。。

屌你老母成隻腳撞埋佢仲話人插水

冇撚計

球證收左幾錢

屌你心跳
打多個俾人禁屌？

今日jump2場

幾時有打假波題材既av

好撚黑

既然。。。。球證想1：2，就all in無入球

單刀CUP幾腳唔射

老強個女經理

好黑暗

依球點都跌 就算無12 都無可能黃
作客回到平手 假到咁

兩隊一齊造波
你老尾

假波大把啦

同廢托比曼聯紅個球有得比

仆街吖 兩隊夾埋要1-2啊

80分鐘仲開4.5 4/4.5係咩野玩法

再買多注

我覺得可能本身要開半和同半細 之後拎rc條撚屌一開波就入人 搞到要對家入返粒開返半和
之後見佢唔聽話 下半場紅撚左佢

利申：劇本係我手

班女踢波，禁區跌低，球證話插水，就直接屌佢了

心跳ng

話唔定夾埋1:3先2:3

唔好傻喇得哥

-5c

12c

咪逼害角細

日本有冇ICAC

無 得sod

球證:插水 插撚死妳

架仔半大

1400$@ 3.5/4b

以為你主ng

呀得

叫sod班女搜查官去查下啦

主ng都買左3注加埋成千

哦1000姐
濕碎喇對你黎講

水手準備絕殺

2:1 波膽gogogo

無入球練心

俾多粒1-3

4c

入咗了

不了

好彩揀半大冇揀3.5b

支持牙得

日假買大細波就夠

屌奶星橫bin比球黎啦

13C

13c

-1

放心一定中

14.5s jump

想jump

完全唔覺水手打小個

風

水手

水手追和 走盤FEEL

日假戰神卡

中柱

差小小

水手？

日本波痴撚線

冰封角球至完場！

心跳泊大巴
人地打少個攻都唔攻

話左劇本做心跳

差一角呀

禁哂銀行啲錢出黎買水手就快

2:1緊

比D力啦

認真?

唔好啦

2.07 買左 清水無入球
希望中

中眉 我屌你老母

無入球 最後all in 100了

又中眉

又中柱屌你

水手又係差小小

唔好啦 就爆

角細gel定頭落馬會入錢

超重心

屌你紅左特別勁

中楣有得假架咩 咁好演技做左球王

水手呢段好撚勁wor

gun

紅咗水手重勁

水手絕殺

比多3c

組織仲強左

清水追和好嗎

日本仔-1

平行時空？

空位多左

Gchi own goal

識唔識射阿

有7倍再入

水手 無時間啦⋯

13.5b係馬會，等唔等好

似有多一球

水手 😰

一定係客

快手刷多2c

3000

水手求下你

上牙

比多角啦

心跳追和

上阿

心跳領先緊

無入球

咩野心跳追和

水手 1分阿 加油

心跳班仆街打多個係到泊大巴

劇本係心跳唔攻等水手追和完場

14c

屌水手原來會咁樣撚鳩啲角細黨 jump得了

Goallll

入未

定啦必入

比多c

比人屌打緊 叫定追和

無心跳啦 快手

點解咁有信心

14.5s jumped

無 因為買左

可以跳未

水手屌你咩

無心跳啦

仲唔斬入去

2k 主ng
1.4k 3.5/4b

阿鵬飲撚大左

就絕殺

是你令我再次找到心跳

買左客盤見一開波比人入撚左
重注14.5s諗住打手搞個和
點知

絕殺啦屌你老母

驚閪 幫手足冰實

補幾耐

個大波8.25落到5.25

+5

冇咩事都係唔好重注

刷你咩水手

5min 追和！

+5 吖麻

入左就吹完,唔入就超時補到入

頂撚實啦 驚閪咩

2:2！

講笑

15C

15

15c

佢地平時88分鐘就關盤

Jump

輸盤贏角大，都係輸半注

2.5倍14.5b

jump

龍撞龍

水手個龍

在補角大

cls

差啲入

南泡半和❌
越南第二球+3/3.5s❌
垃圾水手盤+FG❌
廢車盤❌
另一隊垃圾水手盤（-0/0.5）❌
日本盤（心靈投注）

坐爆你

無入球頂住啦好嗎

d角多到

飯倉

-1屍上呀

細注真係鳩買都嬴 大注真係好神奇咁十次仆九次

叫人亞運點買日本仔

比力阿

1–2 ft

停止心跳啦

頂多一分鐘

睇鬥志 d波中楣差d入都知唔係假波

真係假 收左錢個個係球證

屌你老母射到咁

絕殺牙屌你老母

30秒

球證肯定收左心跳錢

Goalllllllll
FT 1-2

無入球練心成功，多謝球證

過山車後清倉心靈投注
日本仔-1

再見

心跳盤既手足可以出黎慶祝了

你無錢了
咁買得日本仔

油王盤得唔得

心跳終於有黃

15 c

發覺隊波有水字都係閪既

玩完

清水cashed!!!!
雖然買左但都覺得黑。。。

先針4K

終於可以笑

1-2 15 c ft

屌你老母-1屍

高蛇

中撚哂
心跳盤
1:2
反勝

笑死 今晚食包皮

糕！心跳

2.12

兩球十二碼 中柱中眉
抵輸

我要起機了

球證死全家

墨仲未派$？

呢個真, 12M咁就冇左

係 等緊

輸撚死

未 等緊，下場買細波

假波真係唔好買

兩球都唔比 痴撚線

買左15.5s 頂撚到

是清水令我再次找到心跳

又話日本美斯...美斯係邊度

830 架佬

心跳個盤 再配合埋即場收錢球證 呢場可以寫入教科書

直屌日本-1

你絕不孤單 隨便笑
Cheer up

7.5b 同水手都jump咩事

大船 南泡開到-1 唔信架仔可以開到

水原頭先就肥啦

阿聯酋有無同路

日本唔好買大

算啦，都係演員，好似町田咁，連續三個12碼都冇反抗就知乜事啦

感覺班U23架仔廢過泡菜
等即場算

馬會唔派唔買了

久保建英,冇份踢

針返哂啦 最高水第三球買唔到

復出第一擊 28Aug2018
台妹+4✅
艾杜 9.5細✅
羅連安特 盤✅
水晶宮 盤✅
利昂2.5細✅

第二擊 29Aug2018
越南男亞足 盤❎
清水心跳盤✅
垃圾車0.5/1大✅
心跳 No goal✅

一開始個個話冇心跳 完場個個心跳BoomBoom聲

岩先有人話轉平手引客

個平手以為食硬 屌你老母咁都做到出黎

成堆人買左主呀嘛，尾盤都唔等。

我同個位清都係假膠姐
我手持2.03倍心跳盤飛 你要bin 我可以貼

屌你反手

玩死CD-ROM系列。。

上場客隊打左120mins
日本實力+體力都贏阿聯猶
冇得輸

原來初盤係平半

唔夠時間睇呢場，但就咁望係似架仔

即場買乜

夠鐘睇廷禧攻略

買左阿聯猶受讓球 過關

日本應該晉硬級, 同泡狗打

唔係我講引客先 附和佢姐 係有個紅名人撩起我條假膠根

睇我瓔珞了

吸客真係好硬膠。。
尋晚有場阿些，有條友彈出黎講咩地獄主場。一樣硬膠

針番哂 又要重新起機

頂住阿阿聯猶

半大已死

玩大注就一野輸曬
玩平注就輸足咁多注
DLLM韓狗澳洲狗

最好半細全細

架仔0:0練心開始

我玩大注多數出事
平注多數都中

睇上場日本就知無咩方法入波

唔係佢錯
地獄主場 同羅連出副選呢d係莊家常用既風 跟本我地全部人唔會知係真定假 一切都馬後炮

反而心跳呢場球證收左錢 完

睇岩咪大注 唔好盲跟人

呢幾年歐聯好多場輸波出線,有冇咁多巧合

希望啦
我條3x1就差今場

阿聯晉啦

不如討論下心跳個球證好演技啲定水原個班專業啲

半主針

呢場係鬼，但人地主場5場贏得一場，地獄佢個頭
出副選係臨場飛啦，我覺得呢個point ok..
心跳真係黑，買左都覺得黑

?55波

頂你 我黎

UAE妹緊，睇黎日本盤又可以針

巴打都柯煙左咩

如果水手個場唔黑我都唔知邊場黑
北京電視機

係

頭幾場都黑

200蚊3串1過關
最後一場

最後一關係咩

JAPAN!

細注大注都針 我屌

日本對阿聯猶

讓球阿聯猶

玩埋呢注認真玩

所以我都覺得你假膠 係到gel對家

今日賺咗3蚊

受讓

日本快入！

買咗日本但感覺麻麻

祝走盤

咁都叫有贏啊

反水指標？369

食撚滑啦

諗番尋晚垃圾戴綠帽就嬲，針左我4k ，上半場贏1球，正常都泊大巴，衰極咪和，居然可以輸2球，wtf

有波入未

今日輸左2舊

300>900>1K>800>900>500
順帶一提之前入咗4.5K都針曬
輸埋就唔賭
日本仔最好生生性性

屌 講起就嬲 咁樣比人杯

日本睇落55波

2k

年青人個場我尋晚唔敢買
我首回合睇好年青人結果g左，今次直情skip

我尋日條3串4走左ajax...另一種心痛。

阿

入唔入1.5/2b 好?

屌你 又買主其他

一輸開就亂買 成日都係 戒唔到

唔好再多手同錢作對

今天輸了7舊

點解要同錢作對
羊緊就話亂買

本身琴晚4X1 嬴4舊 今日就差唔多敗走 CLS

男亞足好難賭...
蚊注算

影院一熄燈眼淚湧起

無限銀彈

日本！上！

Any big snake has water

去左買心跳 廢車3.5/4b

玩下即場咪算囉
反正架仔盤都開得深唔係好抵買。。
對路咪入少少

半大針

有0.5B 1.5 2.5唔入係要追3.5
韓假見到0.5/1一定要入

讓1
好大機會走盤...

阿聯猶我愛你

所以咪亂買

日本仔鳩咁射

一見到日本個賠率跌就好撚驚

阿聯防守幾勁 下盤大機開出

0.5/1 有買 不過1.8水 唔夠填番條數

唔記得咗你啱啱又羊完

屌你全北汽車

2隊都冇中過龍

希望頂得住

睇好paok

即場我羊一兩注就收手
除咗玩角

輸一中一

4:3啦呢場

話唔定講好咗,垃圾車下場Cup

今晚全閪杯
睇埋日本即場可以收皮

阿坐和

即場主勝會好分D添。。
如果真係開。

買阿聯猶練心

見佢入得咁爽就會想再追 次次都出事

我開返爐即針一注 好撚邪

原來日本開左波

下半先諗下啦
而家咁嘅樣...

成六百幾人跟,大船定律

日本仔又想和到完場

開咗就半粒鐘

呢場 半大又針

大細都買10蚊先
一蚊都冇收過 on99

澳派咗 日本NG

無人講 係咪jump哂

和得好

我開左個直播同365,望都無望一眼。。
聽電視佬講都知悶。。。

屌你買半主又開半大 買半大又0:0

應該成批去緊IFC

-1直屌..咁撚靜局。。。。不安了

讓球+1

沈仔 能力愈大 責任愈大 你要為六百幾人負責

入波未日本

入未呀屌你日本仔

要加入了

好彩無買日本波
一球都無

淨玩聯賽算
盃賽唔出水了 害死人

再玩杯斬手指

日本又妹

日本仔都唔係佔盡優勢
呢D波都讓一球

26/8
町田fg
東京半大
水晶半大
緬恩斯 8.5大
洛辛堡fg
多仔4.5/5 b
史比爾第2球 no goal
熱哪亞fg
法林明高fg
卡拉雷聯fg

27/8
南韓fg
日本fg
北韓fg
南韓第7球
北韓第1球加注
森馬拉8.5角大
阿聯油晉級

28/8
哈馬比fg
摩理倫斯fg

29/8
艾哈杜尼1.5/2大
特魯瓦fg
薩格勒布戴拿模fg
普馬斯讓球+0/0.5

度下今晚先

繼續妹

阿聯晉級埋

仆街日本仔肯入未

水原Fg轟左落心跳14.5又回到起點

原來燈得要日本主其他 阿聯fg要了

唔好入

收息巴加油，一齊追數

入波啦 屌你老母

成個禮拜都閪盃
聽日又係盃

每次見到你都好窩心

架仔識唔識入波架dllm

半一/一球盤啲半主9成開唔出，留意左好耐

名氣姐
話曬上屆冠軍

澳假個場我買-0.5/-1

下半場 1:0完

U21黎呢隊

今日輸左15k 唉

係喎

熄咗

阿聯比人噓到

出黎傾下計啦

妹親個場都冇好事發生
一直又打和加時輸12碼

就黎半場未有一球中龍

7射0中dllm

阿聯酋有冇射過龍

架仔肯入未

中左2次
球探唔準

日本入啦

屌你老味 半場又蛋蛋

日本主勝 要？

中左2次龍啦

等緊0.5/1

似架仔1:0收工

阿聯踼消極足球等射12M....日本射9死佢啦

油王個龍守得好勁

希望呢場踢12碼 到時再買

個6好廢

我睇bet365
不過算啦反正冇入

究竟係架仔太廢定油王踢緊五後衛陣

阿聯球球都拖 個龍痴線
出埋訓地了

架仔組織ok

油王個龍勁

牙得我又回來了 要買咩

10個後衛

絕殺半主！

我針了

半和收$

半00

日本快手⋯⋯

油王應該用台妹個招嘛 返正都得12碼

終於捱過半場

細收息

油王個啲叫足球？

一陣真係俾油王捱到踢12碼再入決賽就好笑

中東佬點解可以咁無體育精神

半和易到

0:0 繼續練心

和波唔踢12碼 計射門次數 有無得諗

球球係自己半場射埋去

又等加時12馬

2/2.5b等死中

悶波中東佬 上場北泡

有冇人入 日本主勝

12碼阿聯贏鳩緊

日本仔已經踢開慢波 班石油佬仲慢

之前入場睇港隊對黎巴嫩又係咁 心諗對港隊都要咁

2日連針6注未收過錢
今場買左

日本第一球
巴打睇路

收撚硬啦屌

應該會第一注收錢

你FG無中咩

入左日本主勝1.75

我一場玩咁多注
中埋中埋都唔夠我玩啦

得巴加持有反d信心

2.5b表示 日本仔係度踢乜 唔入俾人入啦

日本有幾次都差啲破門

主勝竟然有1.75

入左錢買左日本盤

橫bin都係

日本好撚閪踢得

日本主勝 要了

黑哨就廢是提

柱邊 好撚靚

針到唔敢買 最後500 一注定分開好

分。
呢場唔值得ALLIN

等12碼all in

好想入錢買日本呀

抆衫全餐 + 膝頭撞到 唔判12碼 + 插水黃牌

真係抵我輸

係咪得日本冇VAR?

英超

如果收咗錢，有VAR都可以唔睇

德甲

搵人貼張無入球旺旺去

但好熱血喎 球員差d用實力打贏黑哨

中柱中眉

未敢買住

阿聯頂唔頂到加時呀

日本請入球

星期三 5 日本男亞足(主) 對 阿聯酋男亞足(客)
主(第一球) 2000

架仔射爆阿聯酋啦屌
係度拖拖拖

出面開到入球大細0.5

有請地獄巴

馬會都轉咗

頂住阿阿聯酋

架仔似贏唔到？369

竟然有1.9主勝

直情開0.5
唔似狗會咁仆街開0.5/1

賣左習樓都要買啦

200跟左得仔

12m 就危了

呢場應該無波入踢加時
睇返咁多年亞運4強都係一場開上一場開下

補0:0啦
唉屌食屎

上盤俾狗屌

如果唔係買外圍犯法
我ALL IN咗

仆街睇撚錯左禁左客fg

你要的機會黎啦飛雲

幫下大家
小注我不入地獄 誰入地獄

日本仔技術真係好好

班油王高過架仔成個頭

Fg手足收錢

但架仔得身位不落下風

10射門10射門不中

屌禁撚左客

主fg 求吓你

大注先有燈力

輸左你比？

中！

小注中了

中？

仲係0:0

中風

我要左主 出名燈閪

今日d波 縮縮先

幾多分鐘

63

我覺得似無入球。。

琴晚啲波太正路 今日啲波全部劇本

好想入0.5/1

阿聯盤

夠膽比個0:1我

油王可能過左數

阿聯晉就funny

我都係，但似0:0

如果中無入球再買阿聯

架仔贏輸都無所謂
佢志在練兵

旗手

嘩屌你射到咁...

屙煙油晉

架仔令miss.....

我屌你咩...

前田